傳 Sony 明年將推出折疊屏幕手機 Xperia F，或支援 5G

傳 Sony 明年將推出折疊屏幕手機 Xperia F，或支援 5g
傳 Sony 明年將推出折疊屏幕手機 Xperia F，或支援 5G
近日有網站指出 Sony 預計會在明年推出折疊屏幕手機，或命名為 Xperia F。根據爆料所指該機將會採用 Samsung OLED 柔性屏幕技術，屏幕比例或會是 Sony 近年力推的21:9 比例，而展開後屏幕比例則會變成 21:18，讓用戶可作平板電腦使用，同時預料該機會支援 5G 網絡。

除此之外，Sony 在5月21日舉行 2019 財務年度企業戰略會議時表示 Sony Mobile 將會集中資源於日本、歐洲、台灣及香港等地，而澳洲、印度、加拿大、南美洲、非洲、中東地區等則被列入無關注或取消關注名單之一。

咪撚玩啦摺機
我Sony死忠都唔敢買呀

整返手提機先啦

如果psv借屍還魂其實都ok

執柒左佢啦電子垃圾

來源日本個網站，真假sony消息都會出po，今次假新聞居多